+++
date = "2024-02-08"
title = "Μετακομίζουμε, Hooray!"
slug = "hackerspace-gr-moveout-preparations" 
+++

## Προετοιμασία Μ-ε-τ-α-κ-ό-μ-ι-σ-η-ς


📢 📢 **Τέλος εποχής**: Το παλιό **hackerspace** έφτασε στην ολοκλήρωση του κύκλου του, μετά από όλα αυτά τα χρόνια λειτουργίας στον Άγιο Ελευθέριο ...

Ξεκινάμε τη διαδικασία της **μετακόμισης** μας σε νέο φυσικό χώρο, πολύ πιο ευρύχωρο και με ιδιαίτερο χαρακτήρα για να χωράμε όλα !

Σήμερα, βρίσκονται στο hackerspace πολλά μέλη που βοηθούν στα πακεταρίσματα, την τακτοποίηση και τη μεταφορά πραγμάτων προς το νέο χώρο. 

Αν θέλεις να βοηθήσεις απευθύνσου στο [matrix](https://riot.im/app/#/room/#hsgr:matrix.org) κανάλι μας για να σιγουρευτείς ότι υπάρχει κόσμος σε κάθε χώρο (ειδικά για όσους σκέφτονται να περάσουν απευθείας από το νέο χώρο) και είναι διαθέσιμος να σε καθοδηγήσει ως προς τις απαραίτητες εργασίες.

Διαθέτουμε ένα βαν για μεταφορές βαρέων αντικειμένων τις μέρες **Πέμπτη** (8/2) και **Παρασκευή** (9/2) και θα έρθει, επίσης, μεταφορική την ερχόμενη εβδομάδα για τα μηχανήματα. Παρόλα αυτά όποια βοήθεια με έξτρα μεταφορικό, δεκτή !


Υπομονή, σε λίγες μέρες ξανά κοντά σας 🚀 Θα σας κρατάμε ενήμερους και εδώ για την πρόοδο των εργασιών.


## Αντίο Αγαπημένο μας

![Μηχανικό Χάος](/images/HSGR_moveout1.jpg)

![Το Ψυγείο](/images/HSGR_moveout3.jpg)

![Άδειος Πίνακας](/images/HSGR_moveout2.jpg)




